msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hCaptcha for Forms and More\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-28 18:28+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-28 18:29+0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 한국어\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Loco-Version: 2.5.0; wp-5.6.2\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;esc_html__;esc_html_e;esc_attr__;esc_attr_e\n"
"X-Domain: hcaptcha-for-forms-and-more\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: backend\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: bbp\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: bp\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: common\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: default\n"
"X-Poedit-SearchPath-5: jetpack\n"
"X-Poedit-SearchPath-6: mailchimp\n"
"X-Poedit-SearchPath-7: nf\n"
"X-Poedit-SearchPath-8: src\n"
"X-Poedit-SearchPath-9: subscriber\n"
"X-Poedit-SearchPath-10: wc\n"
"X-Poedit-SearchPath-11: wc_wl\n"
"X-Poedit-SearchPath-12: wpforms\n"
"X-Poedit-SearchPath-13: wpforo\n"

#: backend/nav.php:25 backend/settings.php:59
msgid "hCaptcha Settings"
msgstr "hCaptcha 설정"

#: backend/nav.php:42
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "당신은 접근 권한을 가지고 있지 않습니다."

#: backend/nav.php:83
msgid "View hCaptcha settings"
msgstr "캡챠 설정 보기"

#: backend/nav.php:84
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: backend/settings.php:53
msgid "Settings Updated"
msgstr "설정 업데이트됨"

#: backend/settings.php:64
msgid ""
"In order to use <a href=\"https://hCaptcha.com/?r=wp\" target=\"_blank"
"\">hCaptcha</a> please register <a href=\"https://hCaptcha.com/?r=wp\" "
"target=\"_blank\">here</a> to get your site key and secret key."
msgstr ""
"<a href=\"https://hCaptcha.com/?r=wp\" target=\"_blank\">hCaptcha</a> 사"
"이트에서 <a href=\"https://hCaptcha.com/?r=wp\" target=\"_blank\">회원가"
"입</a>을 한 후 사이트 키와 비밀 키를 요청하세요."

#: backend/settings.php:75
msgid "Save hCaptcha Settings"
msgstr "hCaptcha 설정 저장하기"

#: backend/settings.php:103
msgid "Enable/Disable Features"
msgstr "기능 활성화/비활성화"

#: common/functions.php:57
msgid "hCaptcha Site Key"
msgstr "hCaptcha 사이트 키"

#: common/functions.php:61
msgid "hCaptcha Secret Key"
msgstr "hCaptcha 비밀키"

#: common/functions.php:65
msgid "hCaptcha Theme"
msgstr "hCaptcha 테마"

#: common/functions.php:68
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: common/functions.php:69
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: common/functions.php:73
msgid "hCaptcha Size"
msgstr "hCaptcha 크기"

#: common/functions.php:76
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: common/functions.php:77
msgid "Compact"
msgstr ""

#: common/functions.php:81
msgid "Override Language Detection (optional)"
msgstr "언어 자동감지 무시 (선택)"

#: common/functions.php:84
msgid ""
"Info on <a href=\"https://hcaptcha.com/docs/languages\" target=\"_blank"
"\">language codes</a>."
msgstr ""
"<a href=\"https://hcaptcha.com/docs/languages\" target=\"_blank\">언어 코"
"드 정보</a>에 대해 알아보세요."

#: common/functions.php:89
msgid ""
"Disable reCAPTCHA Compatibility (use if including both hCaptcha and "
"reCAPTCHA on the same page)"
msgstr ""

#: common/functions.php:93
msgid "Enable Ninja Forms Addon"
msgstr ""

#: common/functions.php:97
msgid "Enable Contact Form 7 Addon"
msgstr "Contact Form 7에서 활성화"

#: common/functions.php:101
msgid "Enable hCaptcha on Login Form"
msgstr "hCaptcha를 로그인 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:105
msgid "Enable hCaptcha on Register Form"
msgstr "hCaptcha를 회원가입 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:109
msgid "Enable hCaptcha on Comment Form"
msgstr "hCaptcha를 댓글 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:113
msgid "Enable hCaptcha on Lost Password Form"
msgstr "hCaptcha를 비밀번호 재설정 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:117
msgid "Enable hCaptcha on WooCommerce Login Form"
msgstr "hCaptcha를 우커머스 로그인 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:121
msgid "Enable hCaptcha on WooCommerce Registration Form"
msgstr "hCaptcha를 우커머스 회원가입 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:125
msgid "Enable hCaptcha on WooCommerce Lost Password Form"
msgstr "hCaptcha를 우커머스 비밀번호 찾기 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:129
msgid "Enable hCaptcha on WooCommerce Checkout Form"
msgstr "hCaptcha를 우커머스 체크아웃 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:133
msgid "Enable hCaptcha on Buddypress Registration Form"
msgstr "hCaptcha를 BuddyPress 회원가입 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:137
msgid "Enable hCaptcha on BuddyPress Create Group Form"
msgstr "hCaptcha를 BuddyPress 그룹 생성 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:141
msgid "Enable hCaptcha on bbPress New Topic Form"
msgstr "hCaptcha를 bbPress 새 주제 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:145
msgid "Enable hCaptcha on bbPress Reply Form"
msgstr "hCaptcha를 bbPress 답장 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:149
msgid "Enable hCaptcha on WPForms Lite"
msgstr "hCaptcha를 WPForms Lite 에서 활성화"

#: common/functions.php:153
msgid "Enable hCaptcha on WPForms Pro"
msgstr "hCaptcha를 WPForms Pro 에서 활성화"

#: common/functions.php:157
msgid "Enable hCaptcha on WPForo New Topic Form"
msgstr "hCaptcha를 WPForo 새 주제 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:161
msgid "Enable hCaptcha on WPForo Reply Form"
msgstr "hCaptcha를 WPForo 답장 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:165
msgid "Enable hCaptcha on Mailchimp for WP Form"
msgstr "hCaptcha를 Mailchimp for WP 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:169
msgid "Enable hCaptcha on Jetpack Contact Form"
msgstr "hCaptcha를 젯팩 연락처 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:173
msgid "Enable hCaptcha on Subscribers Form"
msgstr "hCaptcha를 Subscribers 폼에서 활성화"

#: common/functions.php:177
msgid "Enable hCaptcha on WooCommerce Wishlists Create List Form"
msgstr "hCaptcha를 우커머스 위시리스트 생성 폼에서 활성화"

#: common/request.php:106 nf/class-hcaptchafieldsfornf.php:84
#: src/php/CF7/CF7.php:133
msgid "Please complete the captcha."
msgstr "캡챠를 풀어주세요."

#: common/request.php:107 mailchimp/mailchimp-for-wp.php:25
#: nf/class-hcaptchafieldsfornf.php:89 src/php/CF7/CF7.php:143
msgid "The Captcha is invalid."
msgstr "캡챠가 잘못되었습니다."

#: common/request.php:125
msgid "<strong>Error</strong>: Please complete the captcha."
msgstr "<strong>오류</strong>: 캡챠를 풀어주세요."

#: common/request.php:126
msgid "<strong>Error</strong>: The Captcha is invalid."
msgstr "<strong>오류</strong>: 캡챠가 잘못되었습니다."

#: default/login-form.php:44
msgid "Invalid Captcha"
msgstr ""

#: nf/class-hcaptchafieldsfornf.php:70
msgid "hCaptcha"
msgstr "hCaptcha"

#: wpforms/wpforms.php:50
msgid "Captcha Failed"
msgstr "캡챠 인증 실패."

#~ msgid "https://hcaptcha.com/"
#~ msgstr "https://hcaptcha.com/"
